小弟3月去冰島 求指教

有7日AL打算去冰島
由於冇車牌冇得自駕 打算join中國旅行社個自由行package 10k包來回機票 3晚酒店 再住就加錢 包睇黃金圈 傑古沙龍冰河湖 同睇極光 好處係有得比錢加行程非打手 我自己都未book 想問下係咪伏味濃 抵唔抵
同埋去冰島用iphone影係咪嘥哂 又唔想專登買部咁嘥 不過iphone影真係好虧嘅話 有冇好介紹

你窮遊定點

iphone 一日熄幾次機

窮遊 打算慳食方面

點解

天氣凍火，部機會熄

原來係咁 巴打有冇機介紹

上次去 2部iphone 好快玩完 android每日熄一次左右

你用咩相機

a6000

我都係一路用尿袋插住部電話

怕電話影出黎唔靚